覺得生活好冇依靠

仲要等幾耐先會有真心對我好既人...

仆街磁石真係好撚慘

冇依冇靠都會俾人話扮可憐

做人真係辛苦 失憶好過